(進化)中國人活在污染中 學者﹕身體已適應

【明報專訊】為了準確推算空氣污染引致提早死亡率，中文大學地理與資源管理學系助理教授嚴鴻霖表示，曾蒐集大量內地空氣污染、發病及死亡率等數據，發現中國人對空氣污染的反應沒外國明顯，估計與中國人長期處於較差的空氣質素有關。
其他報道：每年1700港人 遭內地毒霧催命
嚴鴻霖表示，外國有不少研究顯示，污染物濃度與呼吸道疾病的發病率、入院率及提早死亡率有一定關係，若以世界衛生組織的方程式推算，中國每年因空氣污染而導致提早死亡的人數達147.2萬人；若採用美國環保署的標準，死亡人數更高達268.9萬人；經他重新調整的方程式，死亡人數下降至約87萬人。
他說，人民長期在空氣污染濃度較高的環境生活，令身體較為適應惡劣環境，故對空氣污染的反應相對外國較輕微，空氣污染而提早死亡的個案反而較少。
若採美國標準 死亡達270萬
世衛報告顯示，2014年全球有700萬人因空氣污染提早死亡；由港大學者開發的「達理指數」顯示，本港每年約有3200人因空氣污染而提早死亡，如以中大最新研究結果推算，即每年本港提早死亡個案之中，約一半是內地空氣污染導致。
事實上，環境局於2015年回覆立法會議員質詢時表示，港府研究微細懸浮粒子（PM2.5）來源，發現本港PM2.5當中有70%來自中國。

新人類

人類界既小強 幾時識飛？

進化論

聰明使徒

遲啲玩埋核幅射

仲以為係大陸磚家，點知係真嘅

係好事嚟， 記者支那有學者講過污染可防止美帝人造衛星監察
仲未夠污染， 污染多啲污染多啲

支那進化不是夢

甲由

污染都係呢幾十年既事
咁快就進化適應到。。
快D掉支那人上火星

照咁計香港人一早進化左啦

進化了做蝗 奴

火星異種

三百年後要改造人上去打曱甴

適應就假
拉高左死亡率
就當正常死亡率

同小強一樣開始進化

世衛報告顯示，2014年全球有700萬人因空氣污染提早死亡；由港大學者開發的「達理指數」顯示，本港每年約有3200人因空氣污染而提早死亡，如以中大最新研究結果推算，即每年本港提早死亡個案之中，約一半是內地空氣污染導致。
事實上，環境局於2015年回覆立法會議員質詢時表示，港府研究微細懸浮粒子（PM2.5）來源，發現本港PM2.5當中有70%來自中國。

呢句緊要d

學者拿住大陸數據研究
有咩結果大家知

過多兩年支那人進化都食屎都生存到

正常生物從來都會進化